cctvb fake news正仆街 , 不過講到狙擊廣告商就不了

屌完, 好嬲呀, 仆街cctvb,
不過狙擊cctvb 專屬tg fb就長期唔夠人

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG群 @Sayno2cctvb
FB:

TUI

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推

Push